個個都怕悶，唔通真係個個都怕悶咩

好怕悶
有無人傾幾句

here

你好啊

唔怕

悶到識飛

真係唔怕 總會搵到野做 行下街 做下gym 睇下戲睇下波 約人食下飯都冇哂時間
仲要買左好多書未睇
有時仲要上連登都成個幾兩個鐘
悶唔悶係睇個人 有d人鍾意一大班人social做呢d野咪覺悶囉